香港邊度有好食既芝士火鍋？

開名， 咩價位

前幾日食完 Spaghetti house
500蚊都好夠食

半島酒店 Chesa
K11 後面跟瑞士餐廳

價錢自己上 OpenRice 睇 menu 相啦

Pizza hut

推

想食正宗少少個d
之前見某幾間酒店有做
但驚質素麻麻唔敢試

見到佢既raclette cheese， 流晒口水添

上為raclette cheese

呢碟必食

瑞士餐廳